泰國旅遊一問

6月中去泰國曼谷6日5夜
想問問各位例如門飛，咁係香港book定先，定到泰國即場買好，香港買會唔會貴啲

申利：第一次去泰國

睇下kkday有冇
比下價
佢應該會平啲
平時去開個到買
利申 唔係打手